大 老 山 隧 道 電 力 故 障 來 回 全 封

臨近放工時間先黎玩嘢

咁ot到佢有翻電力先收工

依家無事嚕

放工先封